（急問）懷疑被hack

啱先收到apple email話我買左某個app，話同我以往消費紀錄唔同，話我個ac有可能俾hack。

咁佢叫我update個人資料啦，ok我update左，跟住佢叫我入埋credit card資料
但我又冇credit card禾，我當初申請apple id個時都冇入過credit card資料，何來佢叫我update credit card資料呢？

封email 係咪假

Check the email domain please

cap圖出黎啦

btw 你資料已經外漏 個帳號玩完

玩完

點解要比個人資料佢
明明你申請AC個陣已經有記錄
佢問得你應該99.9%係假

禾你老母

釣魚網站

咁樣囉

現家上番官網改番密碼

今時今日仲會有人中釣魚email

屌你老尾 樓豬檢下個腦啦

多謝你提醒
上左官網改左pw

假既屌 年中都唔知有幾多封

我真係恭喜你啊

所以我幾時都話任何騙案都係受害人抵撚死
要怪就怪自己蠢

改左pw
冇入過信用卡資料

多謝提醒，冇下次

雖然你真係好撚蠢 不過好在eq好似幾高

唔怪得警訊長做長有

係，前一秒屌完樓主
依家我都忍唔住要讚一讚樓主，eq